<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Записки Турыча</title>
    <link>https://ewok.github.io/tags/online/index.xml</link>
    <description>Recent content on Записки Турыча</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru_RU</language>
    <atom:link href="/tags/online/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Держим приложение запущенным(macos x)</title>
      <link>https://ewok.github.io/keep-running-app</link>
      <pubDate>Mon, 01 Feb 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ewok.github.io/keep-running-app</guid>
      <description>&lt;p&gt;Если у вас есть приложение которое вы бы хотели держать всегда запущенным, вам поможет этот рецепт:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Прописываем агент в ~/Library/LaunchAgents&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Например telegram.plist&lt;/p&gt;

&lt;pre&gt;&lt;code&gt;&amp;lt;?xml version=&amp;quot;1.0&amp;quot; encoding=&amp;quot;UTF-8&amp;quot;?&amp;gt;
&amp;lt;!DOCTYPE plist PUBLIC &amp;quot;-//Apple//DTD PLIST 1.0//EN&amp;quot; &amp;quot;http://www.apple.com/DTDs/PropertyList-1.0.dtd&amp;quot;&amp;gt;
&amp;lt;plist version=&amp;quot;1.0&amp;quot;&amp;gt;
&amp;lt;dict&amp;gt;
  &amp;lt;key&amp;gt;Label&amp;lt;/key&amp;gt;
  &amp;lt;string&amp;gt;user.telegram&amp;lt;/string&amp;gt;
  &amp;lt;key&amp;gt;KeepAlive&amp;lt;/key&amp;gt;
  &amp;lt;true/&amp;gt;
  &amp;lt;key&amp;gt;Program&amp;lt;/key&amp;gt;  &amp;lt;string&amp;gt;/Applications/Telegram.app/Contents/MacOS/Telegram&amp;lt;/string&amp;gt;
&amp;lt;/dict&amp;gt;
&amp;lt;/plist&amp;gt;
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Запускаем наш агент&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;pre&gt;&lt;code&gt;launchctl load ~/Library/LaunchAgents/telegram.plist
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;

&lt;p&gt;После этого наше приложение будет постоянно запускаться после закрытия.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Вернуть как было, можно командой:&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;pre&gt;&lt;code&gt;launchctl remove user.telegram
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Еще больше vim</title>
      <link>https://ewok.github.io/vim-hardtime</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jan 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ewok.github.io/vim-hardtime</guid>
      <description>&lt;p&gt;Для тех кто хочет использовать vim в стиле vim way:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://github.com/wikitopian/hardmode&#34;&gt;hardmode&lt;/a&gt; и &lt;a href=&#34;https://github.com/takac/vim-hardtime&#34;&gt;hardtime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Достигатор целей</title>
      <link>https://ewok.github.io/dostighator-tsieliei</link>
      <pubDate>Thu, 05 Feb 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ewok.github.io/dostighator-tsieliei</guid>
      <description>&lt;p&gt;Интересный сервис для людей которые хотят достичь определенной цели.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Есть справочные материалы по правильной постановке целей, определение &amp;ldquo;чистоты&amp;rdquo; цели, &amp;ldquo;цена слова&amp;rdquo;, шаблоны и многое другое. Есть социальная составляющая, друзья, комментарии, подписки.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://smartprogress.do&#34;&gt;http://smartprogress.do&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Крипта</title>
      <link>https://ewok.github.io/kripta</link>
      <pubDate>Sat, 18 May 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ewok.github.io/kripta</guid>
      <description>&lt;p&gt;Если пользуетесь Яндекс, то можете получить характеристику вашей деятельности в интернете. Я на 88% Сова, 71% Семейный человек, 46% Гик, 44% Меломан и всего лишь на 9% Мама :)))&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Смартфонам оказывает уже 20 лет</title>
      <link>https://ewok.github.io/smartfonam-okazyvaiet-uzhie-20-liet</link>
      <pubDate>Mon, 26 Nov 2012 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ewok.github.io/smartfonam-okazyvaiet-uzhie-20-liet</guid>
      <description>&lt;p&gt;Подумать только! Уже как двадцать лет существуют такие устройства как смартфоны. В ноябре 1992 года компания IBM представила самый первый в мире смартфон. Он умел звонить, принимать/отправлять факсы, имел почту, игры, контакты&amp;hellip; В общем имел практически полноценный функционал. Стоил он чуть меньше 900 долларов. И за первые пол года продажи достигли 50 тысяч единиц. Конечно технические характеристики он имел довольно слабые, это сейчас мы носим полноценные компьютеры в карманах. А раньше довольствовались всего по одному мегабайту памяти озу и пзу и 16 мегагерцами в процессоре. Так что смотрите и сравнивайте. :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;О новости прочитал на 3dnews.ru&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Шифр</title>
      <link>https://ewok.github.io/shifr</link>
      <pubDate>Fri, 23 Nov 2012 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ewok.github.io/shifr</guid>
      <description>&lt;p&gt;Это шифровка и останки голубя, которые нашли в одном из дымоходов дома Великобритании. Шифровку датируют 1944 годом. Ученые считают, что в шифровке могут быть интересные факты, о том периоде.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Большой и грозный полицейский рунета</title>
      <link>https://ewok.github.io/bolshoi-i-ghroznyi-politsieiskii-runieta</link>
      <pubDate>Tue, 20 Nov 2012 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ewok.github.io/bolshoi-i-ghroznyi-politsieiskii-runieta</guid>
      <description>&lt;p&gt;Начинает набирать обороты, грозный инструмент закона - Роскомнадзор. Великий цензор рунета. По закону Роскомнадзор может без суда заблокировать любой сайт если на нем содержится какая либо противоправная информация. Как говориться идея хорошо, но реализация подкачала. Вариант с предварительной блокировкой сайта и лишь последующим разбирательством, вызывает, как минимум &amp;ldquo;легкое&amp;rdquo; недоумение. Под &amp;ldquo;банхаммером&amp;rdquo; уже успели побывать такие известные ресурсы как: Луркоморье, РуТреккер,  Либрусек, ВКонтакте и даже каким то образом Гугл. После блокирования сайта владельцу дается три дня на удаление противоправного контента. Если удаления не будет, видимо ресурс ждет суд и пожизненный бан. Интересно и то что под определенные статьи закона можно подписать очень много разных ресурсов, да даже Википедию если покопаться. Там где есть возможность генерации контента обычными пользователями, возникает возможность появления информации, за которую в последующем обязательно последует блокировка. А жесткая блокировка для крупных ресурсов несет за собой убытки, причем не малые. Да и сама блокировка по IP адресу в корне не верна, потому что на одном IP могут находиться очень много разных ресурсов. В общем закон и его реализация требует доработки.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ingress</title>
      <link>https://ewok.github.io/ingress</link>
      <pubDate>Mon, 19 Nov 2012 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ewok.github.io/ingress</guid>
      <description>&lt;p&gt;Новая игра от Google. Научно-фантастического жанра. Многопользовательская мобильная использует реальный мир как игровое пространство. В задачу игрока входит сбор нового вида энергии. Игроки собирают капсулы и относят их к порталам и меняют их на право прохождения новой миссии. Игроки делятся на две команды Просвещенные и Сопротивление. Игра мобильная и предназначена для устройств на Андроиде. Игра пока в бете и чтобы участвовать в ней нужно получить пароль на официальном сайте www.ingress.com.
Самое интересное что есть устройство Google Glass. Очки через которое на реальную картину мира накладываются определенные данные. Что-то в этом есть знакомое. Во многих фэнтазийных книгах, фильмах описываются подобные устройства, устройства из будущего. Вот оно и приходит будущее :)&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Прикольная страница 404 у GitHub</title>
      <link>https://ewok.github.io/prikolnaia-stranitsa-404-u-github</link>
      <pubDate>Wed, 14 Nov 2012 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ewok.github.io/prikolnaia-stranitsa-404-u-github</guid>
      <description>&lt;p&gt;Это не те дроиды которые вам нужны&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>vacuum im</title>
      <link>https://ewok.github.io/vacuum-im</link>
      <pubDate>Tue, 21 Feb 2012 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ewok.github.io/vacuum-im</guid>
      <description>&lt;p&gt;Попался мне на глаза еще один клиент для jabber. По аннотации выглядит &amp;ldquo;вкусно&amp;rdquo;.
Vacuum
Возможности&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Несколько независимых профилей&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Несколько аккаунтов в одном профиле&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Вложенные группы в ростере&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Поддержка JID с экранированными запрещенными символами&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Хранение истории как локально так и на сервере, с возможностью репликации истории с сервера на локальный компьютер&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Согласованное отключение сохранения сообщений (режим OTR)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Полная поддержка джаббер конференций&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Создание закладок на конференции с возможностью автовхода&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Поддержка CAPTCHA форм, с возможностью прохождения без использования браузера&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Несколько именованных окон со вкладками для чатов и конференций&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Поддержка Adium стилей оформления сообщений&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Анимированные смайлики (при использовании Adium стиля)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Уведомления об активности пользователя в чате&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Автоматическая смена транспорта с сохранением имён, расположений, подписок а также архива сообщений&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Списки приватности, с возможностью игнорирования либо перехода в невидимый режим как для отдельных контактов, так и для групп&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Многоступенчатая автоматическая смена статуса в зависимости от времени бездействия&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Возможность задать различные статус-иконки как для отдельных контактов, так и для групп контактов подключенных через транспорты&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Поддержка аватар с возможностью задания контакту произвольного изображения в качестве аватара&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Комментарии к контактам&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ad-Hoc команды&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Передача файлов&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;XML консоль&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
