<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Other on Записки Турыча</title>
    <link>http://ewok.github.io/tags/other/index.xml</link>
    <description>Recent content in Other on Записки Турыча</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru_RU</language>
    <atom:link href="/tags/other/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Фильмы про зомби(посмотреть)</title>
      <link>http://ewok.github.io/100-filmov-pro-zombiplan</link>
      <pubDate>Sat, 09 May 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://ewok.github.io/100-filmov-pro-zombiplan</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://ewok.github.io/images/2015/09/olup-olup-dirileceksiniz-kLwJPswhgUavhs8IL6tVNQ.jpg&#34; alt=&#34;zombie&#34; /&gt;
&lt;!--preview--&gt;
Просмотреть&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;del&gt;28 дней спустя&lt;/del&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;del&gt;Обитель зла&lt;/del&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Операция «Мертвый снег»&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Безумцы&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Репортаж&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;del&gt;Земля мертвых&lt;/del&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;del&gt;Рассвет мертвецов&lt;/del&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;del&gt;Зловещие мертвецы&lt;/del&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;День мертвых&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;del&gt;Добро пожаловать в Zомбилэнд&lt;/del&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;del&gt;28 Недель спустя&lt;/del&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;del&gt;48 Недель спустя&lt;/del&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;del&gt;Ад живых мертвецов&lt;/del&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Адский Бункер&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Атака куриных Зомби&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Бойня&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;В тихом омуте&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Вампиры против зомби&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Виноградник&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Возвращение живых мертвецов&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Возвращение живых мертвецов 2&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Возвращение живых мертвецов 3&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Возвращение живых мертвецов 4: Некрополис&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Возвращение живых мертвецов 5: Рейв из могилы&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Возвращение Реаниматора&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Восставшие из мертвых&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Выживание мертвецов&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Город живых мертвецов&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Два злобных взгляда&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Демоны&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Демоны 2&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;День мертвецов (1985)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;День мертвецов (2008)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;День мертвецов 2: Эпидемия&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Дети живых мертвецов&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Дневники зомби&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Дневники мертвецов&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;del&gt;Добро пожаловать в Зомбилэнд&lt;/del&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Дом 1000 трупов&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Дом зомби&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Дом мёртвых&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Дом на краю кладбища&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Загадка старого кладбища&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Земля мёртвых&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;del&gt;Зловещие мертвецы&lt;/del&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Зловещие мертвецы 2&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;del&gt;Зловещие мертвецы 3: Армия тьмы&lt;/del&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Зловещие мертвецы 4&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Змей и радуга&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;del&gt;Зомби по имени Фидо&lt;/del&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;del&gt;Карантин&lt;/del&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Карантин 2: Терминал&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Кладбище домашних животных&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Кладбище домашних животных 2&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Князь тьмы&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Конура(будка)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Кошмар зомби&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Кровавая баня Зомби&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Кровавый пир&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Легион&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Легион живых мертвецов&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Мальчики едят девочек&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Мастера ужасов: История Хэкеля&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Медовый месяц зомби&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Мертвечина&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Мутанты&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Мясорубка&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Невеста Реаниматора&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Нечто: Тотальное заражение&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Новая эра&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Носители&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ночь демонов&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ночь демонов 2&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ночь демонов 3&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ночь живых мертвецов (1968)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ночь живых мертвецов (1990)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ночь живых мертвецов 3D&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;del&gt;Обитель зла&lt;/del&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;del&gt;Обитель зла 2: Апокалипсис&lt;/del&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;del&gt;Обитель зла 3: Вымирание&lt;/del&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;del&gt;Обитель зла 4: Жизнь после смерти&lt;/del&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Озеро живых мертвецов&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Озеро призраков&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Операция Мёртвый снег&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;del&gt;Операция Мертвый снег 2&lt;/del&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Паршивая овца&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Планета страха&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Реаниматор&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Репортаж из преисподней&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Седьмые врата ада&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Слизняк&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Стая&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Телемертвецы&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Убивая мертвецов&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Фантазм&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Хроники Мутантов&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Хронос&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Чума Зомби&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Шоссе 666&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Полицейский зомби&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Письмо</title>
      <link>http://ewok.github.io/pismo</link>
      <pubDate>Sun, 14 Oct 2012 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://ewok.github.io/pismo</guid>
      <description>&lt;p&gt;Здравствуй!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ты давно не писал, наверное на почте задерживают твои письма. Ты же знаешь как работает наша почта. Мы все скучаем, особенно Джек. С тех пор как ты уехал, он каждый день выходит к калитке и смотрит на дорогу. Не ест совсем, уже ребра торчат.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Мама делает вид что все хорошо. Смеётся, говорит что ты скоро приедешь, но видно что сдаёт потихоньку. Волнуется за тебя, наша старушка. Ты же её знаешь. Помнишь как она с ума сходила когда ты с мальчишками убежал на железную дорогу поезд смотреть. Как она всех на уши подняла и отцу досталось, за то что плохо за тобой смотрел. Любит она тебя сильно.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Мы ремонт сделали. Побелили и пол покрасили. Вот и весь ремонт, на большее сил не хватает. Я как с работы вернусь, так и сил остаётся что голову до подушки донести. Ты же знаешь, что у нас в больнице всегда работы хватает. Наш главврач дядя Паша привет тебе передавал. Смеялся, что ты там уже корни пустил и домой не хочешь ехать. Весёлый он, наш дядя Паша.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Про себя мало что могу написать. Работа - дом. Вот и все. А так все хорошо, не жалуюсь. Все еще коплю на мечту свою. Еще чуть чуть осталось. Ну ты знаешь о чем я.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ладно. Побежала я. Мама зовёт чай пить с блинами. Пиши. Любим тебя.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Пока.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>По одному!</title>
      <link>http://ewok.github.io/po-odnomu</link>
      <pubDate>Fri, 10 Aug 2012 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://ewok.github.io/po-odnomu</guid>
      <description>&lt;p&gt;В последнее время, заметил, что пишу по одному посту в месяц. Или от недостатка интернета, или от нехватки времени, но что есть то есть.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Из последних новостей.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Собрал велосипеды, теперь устраиваем велопрогулки. Тем более сейчас жара спала, можно с комфортом прокатится.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Забрал документы на участок. Теперь осталось разметить границы и можно строиться. Завтра поставлю какую нибудь программу, буду чертить проект дома. Хочется конечно побольше да повыше, но вопрос в деньгах. На сколько осилим, как говориться.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Походили по Белгороду. Город небольшое, но вполне себе ничего :). Народ не отмороженный, так что какая никакая цивилизация есть.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Заложил вторую партию вина домашнего из яблок. Первое получилось лёгкое, больше похожее на сидр. Поглядим какое будет второе, рецепт я немного изменил.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Планирую через десять дней прокатиться до Москвы а потом до Питера, посмотреть что да как. Может что интересное найдем. В Москве уже были два раза, теперь еще по Питеру пройдемся. Может кто нибудь знает что можно посмотреть, пишите.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Вот из основного.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Уфф жара.</title>
      <link>http://ewok.github.io/uff-zhara</link>
      <pubDate>Wed, 28 Mar 2012 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://ewok.github.io/uff-zhara</guid>
      <description>&lt;p&gt;Пришел с улицы, на термометре 25 градусов. Ходил в кофте, ужасно захотелось ее снять. Народ уже в футболках ходит. Весна.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Сделали коту паспорт</title>
      <link>http://ewok.github.io/sdielali-kotu-pasport</link>
      <pubDate>Thu, 15 Mar 2012 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://ewok.github.io/sdielali-kotu-pasport</guid>
      <description>&lt;p&gt;Наш кот готовится к переезду. Готов паспорт и начали делать прививки. Купили переноску для кошек, днем уже опробовали. Кот ругается но не сильно. Сейчас даже в ней спит, постелили ему туда мягкую подстилку.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ну вот и весна пришла</title>
      <link>http://ewok.github.io/nu-vot-i-viesna-prishla</link>
      <pubDate>Wed, 29 Feb 2012 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://ewok.github.io/nu-vot-i-viesna-prishla</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ну вот и весна пришла&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;У кого-то только по календарю, у кого-то и по погоде.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Погодные условия на первое марта в местах в которых я был и в которых есть что вспомнить:&lt;/p&gt;

&lt;pre&gt;&lt;code&gt;Бишкек: -4...+3 снег идёт(хотя из окна я его почему то не наблюдаю)
Иссык-куль: -6...-8 малооблачно, без осадков
Балыкчы: -6...+1 малооблачно
Талас: -5...+3 пасмурно
Екатеринбург: -7...0 пасмурно, снег
Самара: -4...-2 пасмурно, снег
Красноярск: -20..-7 ясно(нифига себе разлет температур)
Лесосибирск: -26...-15 ясно
Актюбинск: -10...-3 малооблачно
Талды-Курган: -8...-3 пасмурно, снег
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;

&lt;p&gt;Ну и для сравнения, там никогда не был, но удивляюсь как там живут люди:&lt;/p&gt;

&lt;pre&gt;&lt;code&gt;Верхоянск(Якутия): -41...-32 пасмурно
Шелагонцы(Якутия): -48...-31 ясно
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;

&lt;p&gt;Ну в общем, пока весной не пахнет ни у кого.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Прошу прощения у всех, кого обидел!</title>
      <link>http://ewok.github.io/proshu-proshchieniia-u-vsiekh-kogho-obidiel</link>
      <pubDate>Sun, 26 Feb 2012 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://ewok.github.io/proshu-proshchieniia-u-vsiekh-kogho-obidiel</guid>
      <description>&lt;p&gt;Сегодня прощенное воскресенье!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В этот день принято  просить прощения  и прощать других. Что бы войти в Великий пост с доброй душой.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Позитив #2</title>
      <link>http://ewok.github.io/pozitiv-2</link>
      <pubDate>Mon, 30 Jan 2012 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://ewok.github.io/pozitiv-2</guid>
      <description>&lt;p&gt;Башорг&lt;/p&gt;

&lt;pre&gt;&lt;code&gt;Yoshik: Я вдруг понял, что уже три года не пользовался CD-ROM&#39;ом компьютера

Новая поговорка от линуксоидов: Собрал Генту, да не ту.

ForhaxeD: Я что-то поздно среагировал на SOPA и PIPA, эти законы означают, что я не смогу смотреть свое любимое порно в интернете и слушать музыку?
SDSWanderer: Нет, несмотря на такие названия, эти законопроекты не имеют отношение к порно )
Sterhel: А чего тогда все всполошились-то?

xxx: похоже, запуск айтюнс приводит к проверке на вирусы, дефрагментации и вычислению факториала из миллиарда..

Купил электронную сигарету, зарядка для нее усб - в какой-то момент ради интереса подключил ее в усб-дырку в телевизоре - работает. Подумал, что если бы 10 лет назад мне сказали, что я буду &amp;quot;заряжать сигарету от телевизора&amp;quot; я бы точно уверовал в космические корабли и дикий прогресс )

Teron: миранда - это как линукс, только аська



It happens

Вот чудесно всё-таки в ISP работать. Пропала связь с оборудованием, размещённым в супермаркете — через него всякие банкоматы, терминалы на кассах, аптека по соседству ещё работают. Звоню выяснить.

— День добрый, %ISPName% беспокоит. А у вас проблем никаких нету с интернетом или электропитанием?
— Есть. Пожар. Горим, — отвечает работник супермаркета.
— Извините, что отвлекаю…



Анекдоты

Лучше бы Прометей подарил людям не огонь, а свою бессмертную печень.

Прежде, чем назвать женщину зайкой, подумай: хватит ли у тебя капусты и не подведёт ли морковка.
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Позитив</title>
      <link>http://ewok.github.io/pozitiv</link>
      <pubDate>Wed, 25 Jan 2012 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://ewok.github.io/pozitiv</guid>
      <description>&lt;p&gt;Башорг&lt;/p&gt;

&lt;pre&gt;&lt;code&gt;Рассказ утром в офисе.
- Вчера переводила бабушку одну старенькую через дорогу. Она ручкой дрожащей меня схватила под руку и говорит : &amp;quot;С той поры как меня здесь пару лет назад машина сбила насмерть, я боюсь дорогу одна переходить&amp;quot;. Я похолодела вся. Хорошо, что ещё светло было.

Диалог в Skype:
ХХХ: привет, ты тут?
YYY: тут, готов пообщаться
XXX: голос?
YYY: ГАВ!!!

xxx: Пашка коробку вина принес. Ща пить пойдем в серверную. Вино админское. &amp;quot;Ласковые сети&amp;quot; называется :-D

Ремонт в стиле &amp;quot;хай тэк&amp;quot; обычно переходит в стиль &amp;quot;хай так&amp;quot;. И заканчивается стилем &amp;quot;хуй с ним&amp;quot;.

Сорвавшаяся с диеты девочка насмерть загрызла торт.


    АйтиХэппенс

Был у меня в отделе толковый старлей. Дурака в свободное от службы время не валял, учился, осваивал «аглицкую мову», ходил на какие-то курсы, что-то там программировал. Молодец, в общем, потому локальной сетью в нашем здании и всеми компьютерными заморочками заведовал он. Встретил я его как-то в большом компьютерном магазине недалеко от Старой площади, хотел уже окликнуть и поздороваться — и тут он, подняв глаза на стеклянную витрину, увидел вожделённое цисковое железо.

— Вот это сиськи! — восхищённо воскликнул старлей, совершенно не замечая, что творится по сторонам. А зря, потому что спиной к нему у той же витрины стояла невысокая, весьма статная девушка в лёгком платьице, которая, услышав возглас старлея, медленно повернулась к нему, открыв взору солидные округлости, багровая от возмущения столь скабрезным комплиментом, который, конечно же, приняла на свой счёт. С ходу оскорблённая девушка залепила бедному старлею крепкую пощёчину. От неожиданности тот грохнулся на мраморный пол, а на лице высветил такое недоумение и растерянность, что девушка расхохоталась и мгновенно сменила гнев на милость. Оказалась студенткой МГТУ им. Баумана и отъявленным линуксоидом.

Венчались они через полгода. Свидетелем в загс был приглашён автор этого рассказа. Горжусь!
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IT happens — Дух старой школы</title>
      <link>http://ewok.github.io/it-happens-dukh-staroi-shkoly</link>
      <pubDate>Wed, 21 Dec 2011 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://ewok.github.io/it-happens-dukh-staroi-shkoly</guid>
      <description>&lt;p&gt;Я знаю, что такое олдскул.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Олдскул — это 32 КБ в роли предела памяти для программы.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Олдскул — это игры, где фантазия работает больше, чем видеокарта.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Олдскул — это куча неподписанных дискет, среди которых ты всегда находишь нужную.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Олдскул — это программирование всего и вся, ибо готовых аналогов не существует или они труднодоступны.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Олдскул — это охлаждение машины полуторалитровой бутылкой из-под пива со льдом, когда каждый час ты меняешь её на новую из морозильника.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Олдскул — это ручной апгрейд, когда комплектацию своей машины знаешь лучше, чем свои паспортные данные.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Олдскул — это взгляды со снисхождением на знакомых, посещающих компьютерные клубы.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Олдскул — это пять курсов программирования, на которых не узнаёшь ничего нового.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Олдскул — это работа в 14 лет, когда половина заказов отваливается после вопроса: «А сколько вам?».&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Олдскул — это постоянная нехватка товарищей для конструктивной беседы.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Олдскул — это коллекция бумажных книг по программированию на весь шкаф.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Олдскул — это тот самый дорогой вам проект, который вы пишете уже с десяток лет.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Олдскул — это кучи знакомых, звонящих вам, стоит только чему-то случиться с их ПК.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Олдскул — это телевизор в роли монитора, когда последний сгорел.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Олдскул — это свой дистрибутив линукса.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Олдскул — это состояние души. Осознание того, что ты развивался вместе с индустрией. Что ты стоишь на передовой высоких технологий. Ты — форвард. Ты — айтишник.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Я рад своей судьбе.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
