<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Записки Турыча</title>
    <link>https://ewok.github.io/tags/offline/index.xml</link>
    <description>Recent content on Записки Турыча</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru_RU</language>
    <atom:link href="/tags/offline/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Купил забавного зверя</title>
      <link>https://ewok.github.io/rapoo-3300p</link>
      <pubDate>Thu, 21 Jan 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ewok.github.io/rapoo-3300p</guid>
      <description>&lt;p&gt;Мелкий, недорогой. Питается &amp;ldquo;мизинчиковой&amp;rdquo; батарейкой.
&lt;img src=&#34;https://ewok.github.io/images/2016/01/3300P_3300Pbai.png&#34; alt=&#34;rapoo 330P&#34; /&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>С 1 апреля</title>
      <link>https://ewok.github.io/s-1-aprielia</link>
      <pubDate>Mon, 31 Mar 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ewok.github.io/s-1-aprielia</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>С наступающим 2014 годом!</title>
      <link>https://ewok.github.io/s-nastupaiushchim-2014-ghodom</link>
      <pubDate>Tue, 31 Dec 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ewok.github.io/s-nastupaiushchim-2014-ghodom</guid>
      <description>&lt;p&gt;Традиционная ёлка! Желаю всем добра&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zyxel Keenetic II</title>
      <link>https://ewok.github.io/zyxel-keenetic-ii</link>
      <pubDate>Wed, 10 Jul 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ewok.github.io/zyxel-keenetic-ii</guid>
      <description>&lt;p&gt;Первый Keenetic не оправдал надежд. В режиме обыкновенного роутера всё хорошо. Но после подключения торрента, ftp, cifs, начинаются дикие тормоза. Если еще и файл какой-нибудь по фтп перекидывать то доступ к роутеру получить практически невозможно. В конце концов первый кинет вообще заглючил. В итоге обменял его на второй.
У второго помощнее процессор, больше памяти, 2 usb вместо одного, ну и по мелочи. Будем тестировать. Первые впечатления положительные, одновременное копирования с фтп, просмотр фильма по DLNA, торрент + серфинг, грузят процессор максимум на 50%(в среднем 20%).
Будем смотреть дальше&amp;hellip;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zyxel Keenetic</title>
      <link>https://ewok.github.io/zyxel-keenetic</link>
      <pubDate>Tue, 02 Jul 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ewok.github.io/zyxel-keenetic</guid>
      <description>&lt;p&gt;Приобрел сей девайс. Может подключаться к инету через 3g, 4g модемы, ethernet, wifi. Раздает на 300 мегабит по вайфаю, 100 мегабит по ethernet. Поддерживает файловый сервер, принт сервер. Пока не думаю про альтернативные прошивки, время покажет. Вторую серию  этой модели, считаю, брать пока рано. Изменений не так много.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ant&#43; на Sony Xperia S с прошивкой CyanogenMod 10</title>
      <link>https://ewok.github.io/ant-na-sony-xperia-s-s-proshivkoi-cyanogenmod-10</link>
      <pubDate>Wed, 13 Mar 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ewok.github.io/ant-na-sony-xperia-s-s-proshivkoi-cyanogenmod-10</guid>
      <description>&lt;p&gt;Оказалось для того чтобы заработал ant+ нужно включить Bluetooth. Не очевидная магия, однако!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Для справки ant+ - протокол поддержки разной техники, такой как: пульсометры, каденсометры, весы и т.д. Используется в спорте(в основном&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>С наступающим 2013 годом!</title>
      <link>https://ewok.github.io/s-nastupaiushchim-2013-ghodom</link>
      <pubDate>Mon, 31 Dec 2012 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ewok.github.io/s-nastupaiushchim-2013-ghodom</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Опять зима в Кыргызстане!</title>
      <link>https://ewok.github.io/opiat-zima-v-kyrghyzstanie</link>
      <pubDate>Tue, 18 Dec 2012 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ewok.github.io/opiat-zima-v-kyrghyzstanie</guid>
      <description>&lt;p&gt;Каждая зима в Кыргызстане приходит, как говорится, неожиданно! По моим наблюдениям каждая следующая зима приносит все больше неожиданностей.
С каждым разом все чаще отключают электричество и газ, дольше нет отопления, больше происшествий и больше мерзнет народу.
Читая дизель-форум, удивляешься как же хреновее становится с каждым годом.
Активисты создали тему помощи всем замерзающим, носят горячее питье и еду. Подвозят уголь. ТЕМА
Как сообщает МТРК &amp;ldquo;Мир&amp;rdquo; на 18 декабря: &amp;ldquo;Бишкек останется без тепла еще неделю&amp;hellip;.От холодов в столице Кыргызстана за про шедшие выходные погибли 8 человек.&amp;rdquo;
Из-за перебоев газоснабжения из соседних республик увеличилась нагрузка на электросети. Периодическое отключение электроэнергии в домах может достигать 7 часов и более.
Еще ТЭЦ затеяла переделку котлов под местный уголь, а не только Казахстанский. Этим обеспечив не полную нагрузку по обеспечению тепла населению. В общем ОПА!
Ну и в довершении Ала-Арча вышла из берегов и затопила несколько домов и чаcть Ошского базара.
Для кого то, можно сказать, близится конец света!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Некоторые цитаты с дизеля:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Лёка: &amp;ldquo;Живем матросова+жигулевская, света нет еще с 9 утра. Вчера небыло всета 7 часов. У меня двое маленьких детей, один грудной,на смеси..все запасы горячей воды исчерпаны&amp;hellip; даже нечем развести смесь.. посто ужас! Соорудила на улице костер, повесила чайник, кипячу воду&amp;hellip;(когда дети спят)&amp;hellip; страшно&amp;hellip;&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;dtrex: &amp;ldquo;Поотрубали все лишнее, даже обогреватель не трогаем, может хоть кому-то немного перепадет электроэнергии. Думаю многие поддержат и отрубят все лишнее, может нагрузка станет меньше.&amp;rdquo;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ЮЮ</title>
      <link>https://ewok.github.io/iuiu</link>
      <pubDate>Sun, 23 Sep 2012 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ewok.github.io/iuiu</guid>
      <description>&lt;p&gt;репост &lt;a href=&#34;http://eot-su.livejournal.com/588258.html&#34;&gt;отсюда&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Во избежание упреков, что родительская общественность зря поднимает шум с ювенальной юстицией, решил составить данный пост и разобрать некоторые моменты, законопроекта о социальном партронате. Он уже направлен в Госдуму РФ, а рассмотрение в первом чтении начнется 25 сентября 2012 года.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Про куриво</title>
      <link>https://ewok.github.io/pro-kurivo</link>
      <pubDate>Sat, 08 Sep 2012 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ewok.github.io/pro-kurivo</guid>
      <description>&lt;p&gt;Смотришь старые фильмы и понимаешь насколько раньше было другое отношение к сигаретам, папиросам и вообще к курению. Пересматривал вчера &amp;ldquo;Место встречи изменить нельзя&amp;rdquo;. Курят практически все. Снято так что не заметить пропаганду папирос невозможно. Особенно порадовал слоган на рекламном плакате: &amp;ldquo;На папиросы в жизни я не сетую, сам курю и вам советую!&amp;rdquo;. Смешно и необычно на такое смотреть. Сейчас же увидеть сигарету в фильме, почти невозможно.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Путешествуем...</title>
      <link>https://ewok.github.io/putieshiestvuiem</link>
      <pubDate>Sun, 08 Jul 2012 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ewok.github.io/putieshiestvuiem</guid>
      <description>&lt;p&gt;Вкусное мороженое. Первое что приходит в голову, когда спрашивают: &amp;ldquo;Ну как тебе на новом месте?&amp;rdquo;. Мороженое действительно вкусное, и колбаса с сыром тоже.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ездим в последнее время мы много. По двести километров в день. Прописка, военкомат, контейнер, гражданство, страховки, жилье&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Скоро пора будем думать о машине и работе. Интернет с мобильного, за компьютером почти не сижу. Даже кино смотрю с мобильника. Прикупил себе Sony Xperia S. Доволен всем кроме батарейки. Пришлось купить внешний аккумулятор на 8000 мАч.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Были в Белгороде, искали участок. Впечатление от города и вообще области выражается одним словом: &amp;ldquo;Стройка!&amp;rdquo;. Коробки домов с пустыми глазницами окон вперемешку с обжитыми новыми и старыми домами. Муравейник. Строят дома, дороги, тянут провода, газ, воду&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Жара&amp;hellip; Духота&amp;hellip; в азии жара полегче переносится&amp;hellip; Здесь все как вареные раки, красные, мокрые&amp;hellip; Одно желание, упасть в воду и не шевелится.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Но пока все нравится, поглядим что будет дальше.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Покинули родной Бишкек</title>
      <link>https://ewok.github.io/pokinuli-rodnoi-bishkiek</link>
      <pubDate>Sun, 10 Jun 2012 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ewok.github.io/pokinuli-rodnoi-bishkiek</guid>
      <description>&lt;p&gt;Шумно, со всеми попрощались. С кучей сумок и котом погрузились в самолет и полетели в Москву. В Москве погостим пару дней и поедем дальше.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>С днем победы!</title>
      <link>https://ewok.github.io/s-dniem-pobiedy</link>
      <pubDate>Wed, 09 May 2012 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ewok.github.io/s-dniem-pobiedy</guid>
      <description>&lt;p&gt;Поздравляю всех с днем победы на фашистской Германией. Всем кто участвовал в Великой Отечественной Войне большое СПАСИБО, за нас и наше будущее. Уважайте ветеранов их осталось очень мало!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Samsung Galaxy Tab 7.7</title>
      <link>https://ewok.github.io/samsung-galaxy-tab-7-7untitled</link>
      <pubDate>Tue, 03 Apr 2012 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ewok.github.io/samsung-galaxy-tab-7-7untitled</guid>
      <description>&lt;p&gt;Приобрел себе, а вернее апгрейдился с Galaxy Tab 1, этого зверька. Пока доволен.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Жаль что андроид 3.2, ждем четвертый. Экран яркий. Подтормаживание интерфейса заметил только при одновременной установки множества программ с маркета и загрузкой фильма на флешку.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;По основным параметрам имеем на борту:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;1.4 Гц двухядрённый проц,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;1 Гб оперативной памяти,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;16 флэш(доступна не вся),&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;5100 мАмперчасную батарею, которая вполне соответствует экрану&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;экран самолёт+ 7.7 дюймов, 1280x800 (super amoled plus)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;видео НЕ tegra 2 (а то были вопросы про установку игрушек под tegra 2&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>РФ вышла из двустороннего соглашения с КР об упрощенном получении гражданства</title>
      <link>https://ewok.github.io/rf-vyshla-iz-dvustoronniegho-soghlashieniia-s-kr-ob-uproshchiennom-poluchienii-ghrazhdanstva</link>
      <pubDate>Wed, 21 Mar 2012 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ewok.github.io/rf-vyshla-iz-dvustoronniegho-soghlashieniia-s-kr-ob-uproshchiennom-poluchienii-ghrazhdanstva</guid>
      <description>&lt;p&gt;РФ вышла из двустороннего соглашения с КР об упрощенном получении гражданства. Осталось только четырех стороннее соглашение. В принципе, получение     гражданства РФ все еще остается упрощенным. Но, с каждым днем процедура усложняется. Так что дерзайте. Кто не успел тот, как говориться, опоздал.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
